有冇人玩過GOOGLE 既QUIK DRAW

你畫圖畫AI 估

估唔到咁都估到

辨識率算幾高

鳩畫都估到

痴線

i see xxx, i see xxx, oh i know, it's xxx

點解會估係龍蝦

其他人畫既蟹